兩者係互相依賴架呀69 610 612 616

過百萬遊行人數加上對抗加劇先係政府輿論壓力嘅來源。

剩係得其中一樣都唔會令政府轉呔，

凡講輿論勝負，必爭道德高地，道德高地唔係和理非，而係經過和平同武力手段都無辦法達成個正當目的呀。

有眼見69遊行，百萬人，政府唔理，逼市民衝擊。

再有612，警察使用過份武力對付呢班被逼衝嘅市民，多人重傷。

然後再次發起遊行，嘗試用和平方式，今次有200萬人，政府依舊唔妥協。

可以見到市民陣營唔係死牛一邊頸靠衝，我地都冇放棄和平手段，但係奈何政府唔受軟，亦唔受硬，市民先惟有升級。

呢個就係我地嘅輿論武器，遊行人數升咗無效、義士畀過份武力打傷。